唱歌難聽既人永遠都難聽

想同樓主去唱K

加一

練習有用 好似係

點唱 ok?